【細價股洗倉】HMVOD突然急挫八成 蕭定一間接持有權益

近日有細價股連日急挫，HMVOD（8103）午後股價突然急挫八成，低見0.35元，最新下跌77.8%，報0.4元，成交額1.59億元，市值只剩5,680萬元。
HMVOD由前稱HMV數碼中國的中國創意數碼娛樂（8078）持股29%，目前後者市值只得2,683萬元，而中創數碼主席蕭定一最新持股為8.22%，市值僅220萬元。

8字頭殼唔值錢

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link